當你在抗爭遭遇危險，不要放棄，請記住...

在你身後有一個強大的自由世界。

正確

八國聯軍經過兩甲子後成功進化成萬國聯軍

Nato 粒星好型

十五眼聯盟希望香港將來係第十六眼

仲有芬蘭(已取消同香港嘅引渡協議)